鄭展龍傳盤射都有，全能到仆街！

龍仔

仲鬥傳盤射out撚哂啦
而家係鬥lost possession既時代